星座撚有咩問題？？？

自己唔信就唔俾人信 成班食古不化老屎忽😑
諸葛亮都占星啦😑😑😑

大家話係咪

樓主係星座撚？

樓主有苦自己知

白羊撚

個user名

即興諗到3條basic questions,識答先好叫星座撚
Q1 List out 3 firey signs
Q2 How many houses are there?
Q3 What is the detriment of the Mars and what is the exaltation of the Sun？(呢條可以唔識)

diu no china

反對欺壓星座撚

諸葛亮唔係咁占星，只少唔係十二星座咁膚淺

用出生日期將人嘅性格分成12種，屌真係好撚醒

嘩好準啊好準啊 ，弱智